这就足够给全世界所有人接种疫苗了，除了那些剂量仅在少数几个国家手中。不要憎恨疫苗游客，憎恨疫苗游戏| Jen Kirby | 2021年2月12日| Vox
然后选择选项1以输入您的社会保险号码的最后六位数字以及您的邮政编码。2021年税收季节：龙卷风即将来临| Michelle Singletary | 2021年2月12日|华盛顿邮报
接下来，Pymetrics的系统将这50名员工的数据与从200多万人中随机抽取的10000多人的游戏数据进行比较。审计员正在测试招聘算法是否存在偏差，但没有简单的解决办法|艾米·诺德鲁姆| 2021年2月11日|麻省理工技术评论
参与者所要做的就是从按敏感度排序的问题库中选择他们要问对话伙伴的问题。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
根据室外温度（按5、32和50华氏度计算）选择三个级别中的一个来调整热量。最佳暖手器：在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷| PopSci商业团队| 2021年2月10日|科普
它所需要的只是多一条“管道”来选择和传输关键信息。繁文缛节和黑匣子：为什么我们在2014年不断“丢失”客机|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
你甚至可以在特定的商店里买到装着他们谷类牛奶的容器。麦片咖啡厅的大碗仇恨|大卫·莱维斯利| 2014年12月14日|每日野兽
其次，我们已经使用排序来选择一个重要的审议机构，即审判陪审团。是不是该在随机代表身上碰碰运气了|迈克尔·舒尔森| 2014年11月8日|每日野兽
直到最近，出版只是为少数人提供的一种乐趣。你可以查阅：维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽
罗克是众议院情报常设特别委员会的工作人员，专注于国家安全局的监督。快速阅读：詹姆斯·瑞森起诉反恐战争代价高昂的愚蠢行为|威廉·奥康纳| 2014年10月14日|每日野兽
我不太在乎你如何审查或选择小学生或女生的阅读、交谈和思考。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
在给出的方法中，医生应选择最符合其需要的方法。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
专责委员会一提交报告，预计便会提出有关电话收费的新建议。潘趣酒，或《伦敦查里瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各种
没有必要在这里列出他们所有的音调；我们选择两个最有用的。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
然后，由于人类既没有做出也没有选择自己的选择力量，如果这种力量选择了邪恶，人类就不能受到指责。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德